Sell 12mal Märtsil 1836 Wõtti Hiire Karl, Kollina Mõtsa Karli endale Poole Paiwa Mehes, ja lubbawa enda Orjust Wacko Ramatu perra taita, ja kiik Krono Masso massa nii kui ütte Ausa Peremehe Säduss kannab. 
Märt Silber
Kochto Wannemb
XXX
Hiere Peter Wallner
Abbi Kochtomees
XXX
Toffri Kaska
Abbi Kochtomees
XXX
